呢到有冇驗窗撚係到？

想問拎左窗框工中工之後係咪就可以幫人驗窗但唔可以簽紙入form？
之後儲夠4年經驗就可以讀小型工程course拎個人牌就可以簽紙去bd入form?
我上網搵既資料就係咁
我想問有冇方法可以快d拎到小型工程個人牌？